呢間鋪頭係咪食人血饅頭食滯左？

碌曬成個post都冇話賣完pepe會捐錢
只係話捐左少少買飯券
又話啲電話殼會捐部分收益出去
但你最後又唔講自己捐咗幾多

唔係話賣pepe就抵屌
講真明買明賣係無問題嘅
但可唔可以唔好成日打住發夢嘅旗號嚟賣嘢
打句香港加油啲錢又袋袋平安
仲要你pepe一睇就知係淘寶嘢
自己加個口罩黑衫就當係原創

衰啲講句我真係寧願你悶聲發大財
都唔好喺度扮曬關心香港
仲要佢自己個IG仲要成日po自己去玩嘅相

現補下佢ig圖
買唔買你自己諗

講左幾撚耐罷金拱門
但你買佢飯券都算
呢度加撚埋都唔知有冇200

帶pepe出去發夢
掛係書包博比人拉？？？

講真如果你只係賣pepe我話知你
但唔該你唔好以香港人自稱去整啲黑衫黑口罩去呃啲黃絲錢
你如果唔知咩叫人血饅頭唔該你去讀魯迅《藥》
你依家就同入面嘅人一樣咁撚仆街

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

佢呢兩日仲要BU擺booth

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

Ig:pepehklove
自推1/10

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

Ig:pepehklove
自推2

自推3

Ig:pepehklove
自推4

Push

跟潮流 賣潮物

依d要宣傳

幫你推

如果要義賣就公開條數
個比例幾多
有個系統去睇返

今日先有個手足醒唔醒返都未知
你就打卡

推

推呀

推爆佢

罷買啦 ! 同D仆街藍屍店突然扮黃一撚樣 !

推推

同我推上熱門呀

呀